法不法國一個IU已經屌打成個Kpop？？

國

女solo方面一早就屌打晒，已是公認的事實

直線抽擊果班垃圾Blind

一張圖就收檔啦

知唔知點解果張圖畀人post左咁多次都冇人回覆? 又或者係fans反駁?

因為已經係冇人care, 殺傷力幾乎係零

問過kpop一姐音源女王太妍未

同意同意 韓國最強歌姬

唔知有無同高層上床

Blink 表示 iu最高

以為你地淨係識聽ya ya ya boombayah yi ya yi ya yi ya ya ya ya ya ya ya添

真。mr removed

都有好既blink既

得佢唔帶bra
我太妍拍馬都追唔上

覺

一人女團唔洗被豬隊友害

銀赫屌打iu

有道理，一個團愈多人愈煩，日日爭家産咁

係屌打全地球 iu世界第一

iu潮文

不論係身材 歌聲 親和力 同 唔戴bra(非抽水)既吸引力 真心屌打全k-pop